[YouTube] 其實我想去作反好耐, 經過多次不公嘅壓迫，今次真係想向Google還手

英文, 自製
懶人包
兩年前整左收益門檻，黃標不斷，啲人甚至要刪片去攞翻佢
舊年話bam反世衛指引嘅片
先前仲移除埋外來字幕
今次仲會將無營利嘅channel落廣告，但一分錢都唔回翻畀佢地

今次一定要作反
主要今次要用ABP阻廣告

今次quit YouTube只係其中一種方法
令Google失去廣告收入先係主要致命傷
廣告費用嘅45%都會去Google

都估到會被wfc

如果有人可以整到套去中心既系統，由 upload 到廣告收益都係經過一個唔抽水既中間人去做。而每個內容創作者都會將自己成為系統一部分付出容量同頻寬就得。

咁樣你收視越多，你就要比返按比例既硬件成本但係你係會收晒所有收益。家下好多 youtuber 放 payme 連結係類似咁。

但係 Youtube 都唔傻，所以先所有影片落廣告。

YouTube有廣告唔係問題
落廣告去無YPP嘅channel但一分錢都唔留翻畀人先仆街
有時仲要有channel無故失去所有營利權

QUIT YT 除左自己放棄收視之外係咩都達唔到, 你一定要慢慢改變人轉人走,無啦啦走冇意義, 而家YT大到連PEWDIEPIE 走佢都唔會傷, 分別係PEWS 冇YT收入唔會訓街

即係你係香港唔係黨鐵就係巴士, 你未又係比緊錢緊中共賺,唔好日日諗點樣一日改變啦

#2 講左唔一定要quit

轉LBRY啦 屌

講緊假設轉唔到
轉LBRY容乜易？
但今次係要直接令Google失去廣告費，同消耗YouTube資源，要Google受翻

YouTuber雙線發展
到咁上下就cut YouTube
做就應該要咁做 但你睇下有幾多人仲用緊WhatsApp就知冇可能

好似你未清楚我嘅意思
無話一定要quit YouTube
而係叫你用ABP上YouTube令佢唔會從廣告有收入
反正成堆channel有植入式廣告

唔好傻啦
1. Google data Center 起好哂 你用佢都唔會消耗咩額資源 所以唔存在咩消耗YouTube 資料 反而唔用佢啲機就哂左係到又要用錢養

2. 你點樣block Ad都好 你有張良計 佢就會有過牆梯 你一日用YouTube佢總有方法賣廣告 退一萬步講 YouTube 一日有流量 都會有廣告商落廣告

小朋友讀多啲書先諗咩作反啦